[面對現實］80後A0應如何識女朋友

1. 年近30中
2. 住私樓
3. 做it
4. 身高161
5. 體重大概75kg
6. I大畢業
7. 自問風趣
8. 中下樣
9. 家中獨子
10. 鐘意睇動漫
11. 冇朋友
12. 鍾意玩遊戲王
13. 少打機
14. 身體檢查正常
15. 有少量積蓄
16. 對股票市場熟悉
17. 鐘意睇足球
18. 冇叫過雞
19. Lol曾經上過鑽石
20. 絕對專一

How to cow girls?

月入幾多？

比錢買ptgf 咪有a1

1）住邊區？
2）月薪幾多？
3）廚房幾大？

不要問孤獨理由

2萬頭

邊道搵到

做下義工都識到la btw想同樓主做朋友

1.港島區
2.2萬頭
3.夠你打關斗

不了，我要的是女朋友，不是朋友

Quit game 再黎過啦。。。

睇嚟太早都係冇人，我慣咗早起買m記食

14歲個陣得161cm，32歲又係得161cm

已經突破100kg，應如何減肥

得161cm你而家75KG
80後開得呢啲post問點識女朋友
我諗你都係金鐘樣 矮柒毒
算吧啦你

100kg 轉頭落到 75kg......應該下過唔小苦功。。。

但咁既高度都75kg......應該都係肥毒

唔好拎我同班狗十後比ok？

1. 正值壯年
2. 高過全港月入中位數
3. I大作育英才
4. 高過好多香港人
5. Baby fat only
6. 中下樣唔醜
7. 個人興趣並不是毒

call g la diu

Dirty

先去洗番十零萬減肥健身啦， 預左洗錢去力威相對均真d

男性女朋友ok?

講真
無女朋友唔開心只係唔甘心

但有女朋友分手又係唔開心
結左婚又係煩到唔開心成世
唔搵好過搵